本癲狗決定處決全港茶記既濕鳩廚師同濕鳩燒味佬，各位點睇

犬決